vpn睇netflix問題

要連去邊到先有中文字幕
我連去台灣好多大路動畫都係得英文
一拳，hxh，巨人呢d都係得英文字幕

台灣版有中文字幕

我連左vpn去台灣冇

有英文都算好

日本得日文字幕

係，頭先我試睇巨人都係得日文字幕
轉左台灣睇hxh

香港都有 hxh

香港有hunter 點解要用vpn睇 黑人問號

主要都係唔想成日熄左個vpn去

有香港server

唔係每個vpn嘅香港server都睇到netflix

Chrome Download NflxMultiSubs

how

冇理由台灣得英文架啵

巴打你用咩vpn?
netflix港版冇巨人睇，我轉台灣又冇中文字幕

我發覺我係連咗去台灣server但netflix係去咗美國，如果日本server就係去日本netflix, 有冇人識點解

係咪nord?
佢有時會自己轉左，唔知點解

係咁點先可以睇到台灣netflix

我都想知，等巴打解答

用台灣ip睇到
vpn揀台灣

因為ip有時連另外國家
又唔係得一個 揀其他數字

我就係揀左台灣呀，但字幕仍然冇中字

正常啦港版好廢出得慢
冇中字就睇英文 當學習

我覺得睇動畫睇英文好辛苦

人生要識英文 中字衰過英文
亂咁翻譯